csl唔上台買淨機一問

想問下如果係1010用戶可唔可以用$6838買iphone7 plus

可以